---
title: "Vivaviva la vuvudic&#236;"
date: 2006-08-07
draft: false
tags: ["ping"]
---

Ci vediamo stasera dalle 18 in poi, chi c'è, per commentare praticammente in diretta gli annunci e soprattutto, visto che si tratta del convegno degli sviluppatori, delle implicazioni degli annunci stessi. :-)